其實有幾多人分唔到敗北同敗筆?

睇見就掹
敗北係指輸撚左 以前啲蠻夷打仗輸左 敗走北方
敗筆就係指缺失 一大敗筆 係話以前啲人寫書法 落錯筆
咪再混為一談

咁都會分唔清

特別係個個正字肥絲
用錯仲大聲夾惡

古代称战败为“败北”。“北”是“背”的古文。《说文解字》中说：“北。背也，二人相背。”由此，“北”引申为人体的部位——与胸相对的背部。古人说：败北，意思是打不过转背而逃。

香港地多文盲嘛 冇計

你GOOGLE完轉返繁體啦大佬
睇唔明
BTW 重點係啲人攪錯兩個詞語用法
你個語譯啱啲都唔出奇

點解輸左唔走右方

好低能 仲要大聲夾惡 教人正字
人唔笑狗都吠

咗

笑撚死, 重要咁理直氣壯擺款教人 冇料就唔好咁串

咪就係 自己都錯咪認囉 邊個無錯
最憎佢無料扮四條
正字係要指出 不過唔好變煩膠

玩無個性戰隊學識敗北

人哋目的唔係指出正字…… 人哋要威

無敵神駒

好多人都唔識分哪同那